文宣 Brainstorm

之前有非面式統計，文宣組人數係最少的

普遍人成日話勇武同和理非出去做野，等文宣包底，但你地有無諗過做一份文宣要用幾多時間同精神？

每日出去發完夢，文宣守尾門唔訓，整合每日唔同精華然後做production，諗起都知難做。

另外，自從星期五緊急法後，民怨四起，勇武步伐太快，令到國際聲音或報導開始轉風向，而家真係需要大量文宣幫大家帶返風句，但唔好得個講字。

無論你識唔識用photoshop或者剪片，最基本要做幾樣野：
1. 裝fb, ig, twitter, reddit 每日幫手禁幾個掣宣傳；
2. 落街印、派、貼
3. 最重要最重要最重要，文宣組其實多數都係和理非，佢地都會出去發夢，返到屋企好攰仲要度橋做文宣真係好晒精力，所以我地要幫手：每人每日靜十幾分鐘，brainstorm一個idea (或者手畫) 出黎俾靈感手足做野！

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

和理非做盾幫勇武頂嘅時候到了

文宣~!

我正式宣布！聽日係全民文宣日！

文宣開工

我先！

林鄭專登揀星期五宣佈引用緊急法推禁蒙面法，配合埋星期六電視講話要人同勇武割席，仲有星期日聲明，再配合商場地鐵罷市，派大量卧底故亂破壞，製造民不擾生景象，製造更多對立，令人民對人民，司馬昭之心已經路人皆見

建議用一個沙盤推算既表，向外宣掦林鄭想要既目的，列晒出黎，之後是但中一樣都可以證明到條柒婆唔撚係有心幫香港，例如阻止美國通過民主法案、口說對法內裡捕盡年青一代...etc

推

諗呀！！！
咪撚再理d互屌分化post, 咩港唔港島私唔私了
唔好再打咀炮要人老奉幫你做文宣
諗呀！！！

其實如果想幫手整文宣可以點加入？

上緊連登既你 一個二個放低電話 暫時遠離連登！！

呢個post講得好岩，要靠自己理性去調節，靜一靜，幫文宣諗下idea
思想呀求下大家